有關於義士撒退的問題想問

我好幾次起警察周圍落區拘捕d義士之前，
都見到一堆義士起某D地鐵站/街邊圍圈商討d唔知咩
同佢問有咩幫到佢通常佢地都會答唔使啦多謝
然後往往會7陣見到有少數義士被捕

其實佢地係咪商討緊點散水返屋企
我想問其實作為一個附近10-15分鐘路程住的普通街坊，我有咩可以幫到佢地
佢地果刻最需要的係咩野

落車站屌走d 狗

日期: 2019．9．1
時間: 13:00

[9．1機場] 文宣集合

GoogleDrive: 91機場文宣資源 (手足有新貨話我知，會Upload上去)

#黑警還眼 #612 #721 #811 #823
#推到有英文文宣#
----------------
英文文宣建議：
內容:
91 Hong Kong International Airport
SOS: Humanitarian Crisis Alert
Government has failed us. Police shot us.
It’s now or never, please stand with HK.
Thanks in advance for your support and understanding.

方向/ 建議：
-強調事態之緊急及嚴重
-形式係事先通知，而非道歉，機場示威是出師有名同埋其中既正當性
-例如可用”SOS”之字眼
----------------------------------------------

狂叫黑社會
屌狗老母死全家

趕狗走

通常車站都無狗
係過一陣就一車車咁嚟

一大班街坊聲援係好有幫助，
不過有一定風險

佢哋最需要一架雙層巴士

香港人真係太好太善良，有咩都話唔洗
可以直接表明自己身分（街坊）
告知自己可以比佢地暫避/熟路，可以比建議
同埋比多啲資訊，等佢地做到更好嘅決定
可能咁會好啲....